迪羅斯：幸好不必鬥伊巴

【體育】意大利國家隊於世界盃外圍賽歐洲區附加賽，將跟瑞典爭奪決賽周入場券，中場迪羅斯慶幸該支北歐球隊的王牌伊巴謙莫域已退役。

現年36歲的曼聯射手伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）在2016年歐國盃決賽周後就退出了瑞典國家隊，現在亦正在努力從嚴重膝傷中康復。意大利中場老大哥迪羅斯（Daniele De Rossi）表示：「我不想對伊巴，就算他已40歲兼斷了腳，我也不想。事實是，沒有伊巴對任何一支需要面對瑞典的球隊，都是一件好事。」

2004年歐國盃伊巴以怪腳射破意大利的一幕，這一代的意大利國腳，怎能忘記？

不過，迪羅斯的眼中也不是只有伊巴這名瑞典球員，但有信心意大利可以出線。34歲的他說：「我們是強隊，或者比瑞典強，不過我們對於要交出好表現，總會有一點恐懼。」周五的首回合，意大利將先作客斯德哥爾摩，在下周一的次回合就會返回米蘭的主場作賽。

而家怪腳王係豬腦

守撚死你地

你地有forsberg,贏埋都得la

冇佢仲勁

有啲咁嘅事